話星仔級數高過Son既人 入黎解釋下張圖

又話星仔能力一線
全能 班霸核心 出場可以加強team work rate
每個領隊都想要既球員

咁點解咁多年英超 係得2年正選多過廿場？

根本得啲獌狗死撐唔承應
下下都撻句咩唔同位比較唔到乜乜乜

仲有問人幾多冠拎左

根本大多都係痴返黎
大家心裏有數

你個名

因為曼聯太多人 要平均機會比其他球員 同實力冇關
係費sir一遍好心 人人平等

係黑哨黑返黎，然後佢再痴返黎

星仔：功能球員
Son：進攻主力

當年曼聯又唔係高過今年熱好多
點比？

原來Son上季踢咗37場

真心難求

果幾年曼聯中場都係
夏格維斯 卡域克 傑斯 史高斯
費查 安達臣 蘭尼 華倫西亞 C朗

星仔係一線球員
爭唔贏C朗呢個球王都算
但係爭輸畀其他人 咁其他中場係一線頭？

根本依加Son屬於世界級球員，邊有得同星仔比

就係太多人所以輪住踢

Son carry 入四強
星 carry 條撚

反曼入黎未

咁睇
當年星仔代表作都係無限體力凍結派路 吹奏到家陣都只能夠話係"奇招"
但你會唔會話熱狗用Son兩回合入鏝波晉級係咩"奇招"? 根本就佢carry

就算唔計位置 睇技術同功能上Son根本高班D啦
話星>SON 果D唔係獌就係老屎忽吹奏舊人啦

park係綠葉球員
樣樣有啲但冇樣勁，但夠勤力
似占士米拿嗰類

當年曼聯好勁下
歐聯冠軍又成日入四強決賽

話位置唔同冇得比嗰啲 好似kante同美斯咁 位置係唔同 但係人都知美斯勁啲啦

10/11 星仔有份八強入波淘太 你隊車路士入四強

未開始睇波

記得個時星仔一個人係歐聯玩死隊ac

明明成個 post都唔關車狗事
條錄音機係都要凸個龜頭出黎比人打先安樂